中大保衛戰！！！全香港人有責！！！

一齊黎中大幫手呀！！！